有冇熱狗準備跳船

熱狗今鋪應該玩撚完lu
嗱嗱聲跳船

本民青申請表

開個跳船區

而家先識跳船，一係蠢到隻豬，一係屎忽鬼，永不錄用

熱狗一班鳥合之眾，上唔到大枱
冇point又玩人身攻擊，拖後腿豬隊友

搵人叫鬆泰跳船啦

鄭松泰先係最仆街個嗰呀！

你有無聽法國佬架？

有亮點

佢大把野撈